轉場撚又出動

如果你今日sogo都唔敢去，唔好再講咩光復香港

up

1430 SOGO

淆咪唔帶gear，去行街都驚講咩光復香港

( Show Blocked User - 尋人啟事一 )

叫人去送頭都得嘅！你自己柒好啦，又要拉埋人陪葬，居心叵測

push

乜撚野叫陪葬？你當出左銅記既手足係condom？你知唔知齊上齊落點撚解？你呼籲出賣手足，居心叵測

1.13:20啦
好多手足已經到左/on the way去銅記
已經趕唔切轉場

2. 本身又一城罷買係for銀髮同一家大細
從另一方面諗，吹大雞去，引晒popo去，又會將佢地置於危險之中
勇武手足又要為左保護大家犧牲

總之要好好保護自己，出咗事又要人幫你執屎咁就唔好

Sogo重狗 咪其他內街行下先囉
銅鑼灣咁大

真係俾狗封晒 天后行多幾步又得

毋懼極權 1430 老銅見

請廣傳

轉你老母臭閪

閱
講咩出左事又要人幫你執屎，最勁係你喇，留係屋企最安全；慢慢睇手足點爭取埋你果份

擺明做FREE RIDER架啦，Kamen Rider

想當年讀大學嘅時候有邊個未做過FREE RIDER嘅，依家就用石頭掟鳩死我